她曾是紅極一時的AV女優，引退後努力追夢，轉型成為樂隊主音！

AV女優要轉型本身已經不是易事，當中的成功例子更佔少數，但成瀨心美可說是數一數二的代表。

現年28歲的成瀨心美，2008年以AV女優身份出道，用過「ここみ、KOKOMI、渡辺恵美」等藝名。成瀨心美樣子可愛甜美，身材火辣，迅速在AV界竄紅，幾年間已拍下過百部AV作品，也拿下不少AV界的獎項。打滾短短數年，成瀨心美在2012年以考慮到健康狀況轉差為由，不再接拍AV作品，到了2013年更正式宣佈引退。

引退後的成瀨心美變得低調，有關她的去向更是謠言滿天飛。有時傳出她在夜店做小姐，有時則傳出她轉職賣街頭小食。

原來，成瀨心美以「cocomi」的名義，組成搖滾樂隊「mezcolanza」（メスコランサ）。上週，樂隊在東京「涉谷LUSH」Live House舉行演唱會，吸引數百名樂迷入場支持。樂隊包括五名成員，有男有女，歌曲搖滾輕快，其中一首《Dream Wonderland》更是引起全場掌聲雷動，氣氛熱烈。

樂隊當中，成瀨心美擔任主音唱歌，更會自己寫歌填詞，可謂全能的唱作歌手。初時，她將唱歌的片段發放上網，美妙的歌喉震驚聽眾，更被認為可媲美天后西野加奈，也令你完全不會聯想到她曾是AV女優。

成瀨心美倒沒有掩飾自己曾是AV女優的身份，她依然沿用真名在網上與觀眾互動。其實，她喜歡唱歌不是最近的事，她曾參加過AKB48的選秀，可惜沒有入圍。

她表示，自己拍攝AV期間，也沒有遺忘自己當歌手的夢想。現在她追夢成功，獲得家人、朋友和大量樂迷的愛戴，令她在演唱會上也不禁大叫「好幸福」。

來源:

美心瀨粉

估唔到又唱得幾好喎衰鬼

童年回憶

等睇整容前

屌
仲好聽過佢春叫

佢團友有冇得

無

咪又係雞

你話？
多p私家雞正路啦下嘛
Band友

友誼波點都有啦 大家成年人

屌你

佢日本人黎

以前成日j佢 佢個套酒店房務員我j左好多次

my favourite

美心瀨粉
好撚好丁

以前成日j

出道個樣 狗都唔屌

隔左排冇人講已經唔記得左呢個人

美心瀨粉
佢以前有套扮男仔最後俾人發現左
好想睇返

有冇番號

認唔到

“數年AV大學既training令我聲線更完美，體能更充沛，亦更懂如何取悅隊友與觀眾。好多謝SOD production畀個機會我成就夢想”

-- AV 優秀研修畢業生 成瀨心美

如果班av女優組d女團 會唔會屌打
韓國班人造人 起碼受人尊重 又可以無
底線引班毒撚做fans

太好啦

惠比壽麝香葡萄

咁麻倉優同北川瞳去左邊

硬係覺得樂團成員都係AV男優來
拍緊性處理系列

咁仁科百華點
情況同佢差唔多

juc 528

佢而家重有幫av公司做宣傳
去event到企下門口

東尼大木仲勁啦

真心其實好多av女優靚過唔少明星，如果去做演員既話可能會好紅
可惜既係..南哥話齋，行錯路真係冇得返轉頭

睇番原來仲有佢啲片，原來佢引退左4年

講起女優,好掛住桃谷,去左邊

係佢地角度可能易賺錢好多
同樣都要上床，不如明碼實價賣
娛樂圈唔係有樣就夠

佢地d idol group都就黎收皮
始終入唔到主流市場

以前有睇開佢

易賺錢好難講,要出到頭紅到先係,同埋做過女優有個污名
咩都比人睇晒,好難搵到男人埋單,除非個男人唔介意條女千人斬

咁應該無以前拍AV搵咁多
係日本搞音樂 非主流都搵到餐晏仔啦

雞始終都係雞 改變唔到

好多都係演員撈唔掂先去拍AV

台灣個一劍都話日本果邊話唔會頂到好耐

講樣最靚都係桃谷

成碟美心瀨粉

好撚難聽

又真係好耐冇聽成瀨美心依個名

即刻睇番幾套佢以前啲片j下先

agger

佢地可能覺得易啲架
唔洗玩關係潛規則
仲要有藝能兼有人捧

av錢易好多，有樣/身材, 起碼餓唔死
當然唔好講有啲係底層掙紮既人，每一行都總有

唱得幾好聽

lm for seed

聽完佢啲歌之後再丁番啲AV

佢把聲比較岩唱慢歌
但隊band啲mix好怪⋯⋯

好掛住佢

成瀨心美bb

自己心目中係初出道既葵

講起歌手 諗起麻美由真

並木優好肉做緊dj

陪伴大家長大的女優

麻美又係細細個追J到大

好耐冇睇佢了

見到佢拎住個咪唱歌，即刻覺得佢拎住條撚含

佢以前好好丁架

lm

估唔到又幾唱得

演唱會果陣播佢啲咸片出黎

seed呢

好想入佢........ 對band

都係呻淫好聽啲

麻倉優咪啱啱又復出拍緊av囉
不過真係殘哂
j唔落

真係去左做雞
唔知上左岸未

文字討論

果套真心正 3p黎嫁嗎

原來已經引退左4年
早排先J過一次

同好
搵唔返 有冇人搵到

北川曈先正

有冇人知點解冇啦啦失蹤左

佢同北川瞳都好似我個ex 小小肥個樣又天然呆

唱得唔錯喎衰鬼

不過都係無馬叫春好jD

美心

老人系列 比d廢老當狗咁屌

佢真係好好J, D鏡頭成日影佢D水跡沿大脾流到落膝頭位

比阿伯屌過
班團友肯定成日屌佢
淫亂團

有無拍過無碼架

唔同樣嘅

身材似唔似先

一路唱一路屌 整返個5p
然後歌迷圍埋一齊顏射佢
醬滿曬塊面

爆肛band友

以前好出名

其實我識彈bass，唔知收唔收Bassist